[]{#Sobre_o_GNOME_Brasil} Sobre o GNOME Brasil
----------------------------------------------

O GNOME Brasil é o grupo de desenvolvedores, tradutores e usuários do
GNOME que se dedicam à difusão e promoção do GNOME no Brasil.
[Participe](Colabore.html) você também!
